{"translation-revision-date":"2021-11-11 16:51:45+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Gallery (Pro only)":["Galeria (apenas Pro)"],"Clone (Pro only)":["Clone (apenas Pro)"],"Flexible Content (Pro only)":["Conte\u00fado flex\u00edvel (apenas Pro)"],"Repeater (Pro only)":["Repetidor (apenas Pro)"],"Show this field group if":["Mostrar este grupo de campos se"],"copy":["c\u00f3pia"],"(this field)":["(este campo)"],"Move Custom Field":["Mover campo personalizado"],"No toggle fields available":["Nenhum campo de op\u00e7\u00f5es dispon\u00edvel"],"Move to trash. Are you sure?":["Mover para o lixo. Tem certeza?"],"Field group title is required":["O t\u00edtulo do grupo de campos \u00e9 obrigat\u00f3rio"],"This field cannot be moved until its changes have been saved":["Este campo n\u00e3o pode ser movido at\u00e9 que as suas altera\u00e7\u00f5es sejam guardadas."],"The string \"field_\" may not be used at the start of a field name":["O prefixo \"field_\" n\u00e3o pode ser utilizado no in\u00edcio do nome do campo."],"or":["ou"],"(no label)":["(sem legenda)"]}},"comment":{"reference":"assets\/build\/js\/acf-field-group.js"}}